23歲人，積蓄得4萬蚊多啲

卡數仲差緊千幾蚊，有冇人失敗得過我

曬命？

24歲
戶口五千
每個月有幾多洗幾多

你都係想人哋答冇啫
係呀係呀，你最失敗，ok?

我26 得2萬，失業中

有
未來嘅你

駁唔到

51 歲，69k

我23歲得廿萬左右

26歲 多樓主3萬

我24歲,存款13萬

29 失業中
積蓄2千

23歲好後生啫
慢慢轉工儲錢囉
唔好衰爛賭/吸毒/叫雞就得

28 ，得4千

27 本身有25萬 依家得7萬
之前去旅行HEA左幾個月,買野洗左唔少.反正都買唔起樓
近排仲失埋業
住公屋,比2K家用就夠

但身邊朋友成鬼日叫我搵工仲煩過屋企人

無女叫雞都還可以
爛賭/吸毒唔死都無用

24得返$1000

同意，關佢地撚事咩成班港豬

正垃圾，24歲時已經20幾萬。

20歲 每月逼自己儲緊800usd 每月自動過數儲 保險2000hkd
有時卡數洗多都係危險邊緣

有時間開圍爐post 諗吓點搵多啲仲好
呢啲post最後只會變成鬥慘 / 曬命大賽

晒命post

22歲
多你1個0

好多啦喎 返左工未先

23歲 卡數差緊幾萬 積蓄幾千

只係無做野一,二星期就係咁煩撚住
遲D諗住買埋醫療保險,有咩事去私家醫
普通打工仔都無可能買到樓
就算比得起首期又點?
唔撚洗供咩?供到60歲死埋

雖然實會有人笑你幫人供樓，不過我都係做租樓俠算

32歲人 18k

26歲 得十皮同你唔差得遠

26歲
500k

23歲，30幾萬

推

23歲 60萬

23歲 無積蓄
屌
搵得嗰萬幾蚊

２９，。70萬咋我得， 不用比家用

我

快D去申請低收入家庭津貼
7婆上次話派5千蚊就係呢個,有資產上限,好似就係4萬幾

即係得3萬幾姐
還升ok

30歲 失業

真唔真

拉

30歲 戶口500 月入8K

40歲,2萬

真 黃賭毒唔好試

24120412歲

124914914K

反正都係9UP 是但啦

推呢個

我本身都唔會笑人
但你笑9人我就笑9你
阿姐24歲戶口7位數喇

的而且確 不斷瘋狂發放負能量唔係一件好事

但香港地 做人真係好痛苦

邊個唔想有錢

但有時家庭背景太複雜

老竇老母係大陸人 冇讀書 知識水平極低

屋企住劏房 屋企人幾乎冇咩錢

成長環境非常惡劣

仲要讀垃圾嘅中學 小學

你自己幻想一下 如果你係當事人 你自己會有咩感覺 心理質素一定非常差 冇錢冇自信冇家底

20歲嗰陣儲到十萬。
不過依家攞咗去交學費
利申：22

呻吓無問題
但呻完要諗吓之後條路要點走
唔係到下年只會開同一個post

朋友呀
25歲 0晒 有返工
但差緊朋友同屋企人5萬

23歲，讀完大學
學費負債廿幾萬
鬥起跑線無乜意思

男人就無性需要?叫雞都唔得 出街有幾多女係處?

等睇爭人幾廿萬果啲岀黎

29 2萬 就失業

22歲，戶口得4000蚊

23歲 讀緊書 之前做野儲左10萬左右 賭輸晒 成副身家變0

收入同溝女無直接關係
你叫雞仲要計埋可能中性病/驗身開支
唔叫雞 溝女就要一定要搵處?

我25歲得幾千

30歲 差落5萬蚊卡數 失業中

你有得做兒子咪唔失敗

27 4萬

即係咁 今日你叫得雞
希望你高抬貴手 日後唔好搵良家婦女落手囉

29歲 銀行得十八萬 保險現金值約一萬

點解積蓄唔還哂先， 債少d慳番d息

30歲,銀行得2000

因為還哂之後都要再碌幾皮野學費 不如留啲現金旁身好過

27 1000樓下
樓主哂命？

今年24 仲讀緊master
遲啲想讀phd
有排都未有積蓄

雞做依行搵食點會無衛生意識,就係你班pk搞到周街處男,享受唔到性愛的樂趣,借用有個po位巴打講嘅野

笑死

爛賭/吸毒/叫雞無所謂有限錢
唔好衰溝女結婚就得

19碎 21蚊多0.89

係呀 香港邊有咁多良家婦女 你條女分分鐘經驗多過你啊

負

22歲 得兩皮

24歲
5萬
撘層樓

ching中肯

睇你咩圈子啦
我識親都係良家婦女
有廿幾仲係處女既雖然少
就係非處個d都係正正經經同另一半拍拖之後先發生關係既
做人sp或者做ptgf個d
我朋友圈子真係冇乜呢d人

唔洗交家用
26歲出黎做野四年儲得60萬

今期卡數2萬....人工12000....戶口3萬....
你慘過我....無父幹無樓柒都命

20歲 2千萬
職業：兒子

Lm

廿幾歲，有幾廿萬，老豆老母係窮閪，都無用

29歲，月月淸，積蓄7萬

Me2 好少

條路要點走？

咪就係窮人生仔正仆街

僧多粥少

大自然的法規

阿豬阿狗都學人傳宗接代

人類數量暴增 資源永遠都係固定有限

弱肉強食 適者生存

所以好多人好痛苦咁樣生存緊

講完

24 唔夠10k

真 真係要睇身邊識咩人

我同意
但唔生都生咗 咪諗吓點樣易行啲
一係改變心態 一係改變收入
無止境咁呻無意思 遲早自殺

24歲
銀行得番三千
仲要交保險 電話費

16歲 around 100k cash

吹水大會？個個都有十幾萬
利申：23歲 户口得1萬

我誤信儲蓄保險 cut左蝕一萬 20歲

24 歲

積蓄20萬

好睇你幾時出嚟做嘢

同埋你每月洗費

做邊行？

same , 手上得2萬
不過負債學資處17萬

20歲478蚊
又有學債應該冇乜未來

你保險一年 24000???

29 月入20k 銀行長期0

24歲 兩萬

me too

on9到你咁真係好失敗

點解唔洗咪個5千

香港唔好話幾萬蚊積蓄
其實幾十萬積蓄都唔係好多

咁點解唔找咗嗰千幾蚊卡數先

香港地冇一兩百萬都唔叫積蓄
幾萬幾廿萬都係生存邊緣咋

我係普通打工仔，我買左兩層樓，兩層都供咗幾年，點會無可能？

供到一半，你嘅人工都翻咗10倍啦，其實真係冇必要諗同驚30年借貸嘅問題，因為每年你都贏通漲。
諗清楚而家個低息環境，2.15%係比起通漲要低好多，之後又話減息，成本係越嚟越低！

不過你地都係唔會聽又話我係地產狗之類架啦，我只係想提醒大家儲錢係為將來一個機會，移民又好，買樓都好，冇準備好，就係你自己嘅問題

21歲 存15萬
保險畢錢 計唔計？

算多咩？我一年都30000蚊左右
但無乜積蓄好大使
想改

背乜做咩又同你講咩？你24小時跟住佢？

保險現金值?
巴打供咩保險

24 24

我23歲果陣月入10k,差緊銀行十幾萬

做人最重要既係規劃未來

已經幾好
我30 銀行戶口長期得10k

我得2萬 爭銀行4萬

23歲 得$300

23歲大把時間
我30歲同你一樣得五萬失業中

通常你個人係點
你就會覺得其他人係點
我自己私生活檢點 身邊既朋友都係
我亦冇刻意去幻想佢地私生活係咪好唔檢點
我知有d係個樣好乖甚至乎好毒
但走去做人sp既
但呢d係少數囉我相信

咁有錢點同你比

咁都要問..
份糧係要用到出糧嗰日 戶口仲有5千因為未到出糧日
到出糧日咪又有返5位數...

你諗下 其實好難接受
諗諗都會心痛
覺得佢糟蹋左自己
最多咪食下女
點解要去叫雞
點解呀
點解要咁做呀
唔好覺得無問題啦
我寧願係搵sp/fwb/ons
點解要屌大陸雞

買車？
燒左10幾萬喎
買左咩

sp fwb ons同雞有咩分別

雞都仲好d叫有價， 係交易

28歲
負緊六百萬

25歲... 差卡數2萬 0存款....

我差唔多
4年有60萬

咁咪跟窮人個套
香港地餓唔死你
之前屯門先有個生四件拿綜援每日幾爽

好多人專科畢業平均最少都有25k
唔大洗，唔洗拎成份糧供養全家
做一兩年野要有十幾二十萬係唔難

我26 得1萬，返咗新工無幾耐，唔係好得你好多

幫佢答埋ibank

20歲，得2000
唯一好彩就係冇差卡數，望住身邊有啲朋友還卡數還得好辛苦

唉屌 廿歲得2層樓收租 真係好失敗

冇錢就唔好叫雞
明唔撚明？

又關處女咩事呢？

仲有一個月就25，銀行得19k，仲要岩岩出糧

20歲 90K

依個時世係睇有冇物業

幾廿萬真係同幾萬冇分別

有女邊個想叫雞

16歲 得20k積蓄

算幾好架啦

利申：26歲 18萬

21歲 退休

冇錢就唔好叫雞?
姐係李嘉誠先有資格叫雞?
姐係周街好難揾到處女,d女分分鐘比人中出過好多次唔講,作為男人叫吓雞就要驚比人笑,唔敢破處,公平咩

因為sp個啲都叫大家挑選過/有feel先繼續
但係叫雞真係擺低錢就人人都可以屌
比40 50歲大叔屌過嘅窿 你又再去屌
屌完又搵啲真心愛你嘅女仔埋單
對得住另一半咩其實？

得70鬆啲

Same here

唔計,只係計拎得出黎洗個D,如果我計埋份儲蓄保險仲多過你既15萬

叫得雞都應該係怕麻煩或者無乜自信嘅人,搵sp會唔會麻煩左d
同埋屌之前都會沖下涼,應該無咩問題掛

咪又係不同既臭賓周屌
唔會高級D
ons隨時仲易得性病

你識女仔問下佢介意邊樣多啲
我就點都覺得叫雞接受唔到

每個月儲12500

23歲 戶口得2千 差3千卡數

好似兩樣都接受唔到播

伴侶心靈加肉體出軌唔係仲大獲咩

即分啦

38歲人，積蓄負數

戶口一千樓下

一萬都冇

積蓄0 爭緊學資處10幾萬學費

27 月入2萬1 得1萬儲蓄...

行山銀行真係好狗
無啦啦升我credit去到10萬
搞到我爭緊幾皮野卡數

37 月入14600 得2萬儲蓄... 1m港股

識人26歲岩岩grad 得一萬存款
但父母一早鋪晒路準備埋首期比佢

25歲 成日課金 買車
60幾萬 宜家得返幾萬

幾十歲人，欠緊銀行錢

就29, 已上車加有24萬

今年二碌
皮幾野
MPF 3皮

有冇人慘過我

無積蓄

咁我又有keep住每個月還幾k 還到我要碌學費個陣咪再loop 可能有人會問點解我唔分期學費 因為分期條數無得自己控制 我寧願比幾舊佢賺算

22戶口得萬幾

30歲
銀行戶口得25000

家用比7-8000 供下d保險 3000 煙仔 按摩💆‍♂️

家用7-8000 咁多

我24歲咪仲少 攞哂嚟讀2nd degree 年年交學費都會將積蓄清袋+再次欠債

入黎拉垃圾post

正正經經叫雞，才是成熟。
香港男人結婚，你死你賤，慘過奴隸。

24 月入3萬但月月清 戶口長期月尾得返幾千

叫雞有限錢，
賭錢無底深潭

19歲 3萬 翻pt草埋草埋嘅

醫療 人壽 危疾 儲蓄 加埋年供一萬六

儲蓄買前講到幾好聽 買後就覺俾人揾笨柒

你還有腦袋，
互聯網係翻身機會

兒登仔係咁上下

26歲 無父幹 總資產$410k 連mpf

25 萬27 歲，講買唔起樓
你駛撚哂就梗係冇啦，人地得幾萬就買唔到姐

你捐哂啲錢比手足未呀

2x歲
戶口 300蚊

職業：兒子

你就好 比咁少
儲錢難 洗錢易
建議巴打投資下 買下基金 債券 股票
25萬本 買股票都有排玩

將個$5000 買隻long call

-14萬中

25歲 得廿萬點算

真係有d失敗，我後生你幾歲，做part time戶口都多過你，利申無父幹

24歲 90幾萬...

我得四千

25歲 3000 待業

積蓄四萬幾 都唔去還埋個千幾

咁佢又真係失失地敗喎 廿三歲得幾萬積蓄........

幾千

破產巴都唔識
人地四十幾（破產）到今年51（破產）啦

你啲朋友唔抵得你唔做好嘢但過緊好過佢哋嘅生活，梗係想你返去做corporate slave 啦

22歲戶口有3萬蚊， 準備每個月儲1萬蚊，3年後要上樓做業主

27 1萬

29歲 無做嘢
戶口0蚊
有母幹

少上連登嘛
失敬

25歲，4百萬

月入15k有樓定月入30k冇樓

16歲 100k cash 職業:n/a

25 全部錢買哂錶 大慨四十萬 唔諗住買樓

貧富懸殊 連登仔得兩類
1. 超有錢 fg月入50k幾年就至少月入100k 再加兩層收租樓
2. 食綜援 住公屋 打現金散工
兩類都自覺人生贏家

我24 戶口得10M

儲蓄供幾耐？

29歲60萬左右

將來只有負債

差唔多
因為唔大洗

最近升職加埋人工
再儲多左

唔係處女既人無資格

人地被人屌過會唔會填份表滙報比你知﹖

有你都唔知啦

咪即係雞好啲
雞無咁奄尖

23未畢業 使屋企錢

巴打一個月儲幾多

找晒所有卡數
剪晒d卡

一年後你就會有錢好多

唔通同你講有咩

草錢投資 同人夾錢買樓再賣樓

我同你調轉
欠卡數四萬
存款幾千

大三歲多三萬

有錢剩已經稱唔上失敗啦屌

Grad左冇幾耐？每個月慢慢儲囉

一個月搵得個萬2炸屌

唔係負數已經好好架喇，
大撚把人33歲都仲係月月清，
有啲仲要欠十幾廿萬咭數添啦

你仲後生慢慢儲啦

唔怕 有政府一萬蚊

同你一樣 得4萬幾 搵緊13k

有10萬係firstrade

有10萬係香港

樓主22歲識得all in Tesla嘅話就fatfat

69歲420蚊

好串 有錢仔

23歲仔 港幣連外幣30幾萬
利申 asso grad 俾同期同學仔做多兩年嘢
同啲朋友傾過都覺得一年草差唔多十萬係合理

有4萬仲咪算好
呢排大把人上IFC

22歲 差緊30幾萬卡數

仲想點？

成份好似15年 15年之後供住院同醫療就ok

一樣27 歲
本身34萬，救親戚搞到得返8萬
當重新出發

15年咁耐

巴打有義氣

19歲 一層樓

19 8000幾

27歲(破產)

其實有咩好比較

5年 供幾多 同60歲大約有幾錢囉？

不過都係廢 時間長銀紙就唔值

咁慘

25歲得85萬

學債？

呢個post係鬥慘 好安慰我心靈

吹水大會正式開始

加油

汪阿姐24歲8位數

私樓有冇

26做左兩年野，近半年先慢慢開始儲到三萬幾
但要去整牙，應該會無晒

30歲 3萬

25歲 戶口得幾千

25歲 3萬積蓄

32歲人, 儲蓄得40萬...

以前有個FD同佢講儲蓄保
拎到既錢同時間唔值
但佢唔信我講,以為阻佢發達

單親家庭 有能力想比番多少少屋企 佢宜家又無做野 新婚果個又比得少佢基本上宜家個老豆比果份 就係夠養細佬 我媽咪仲要倒貼

25歲 卡數幾皮 啱啱比人炒咗

幾個同類post做咩

25歲 負債600萬

25歲50萬，股票輸左10幾20萬
轉戰熊軍，聽日25000

25歲40萬，啱啱失埋業

唔好話咁多牛熊了

大洗開好難收手

21 歲 part time 8k

All in 左 SQQQ

我諗住拎番本金就算
不過我係4年前FG個陣供 依家都唔洗理
之後諗住放戶口一陣

25歲 -30k

錢花左係邊?

26得3000

23歲，戶口最多得兩位數

你個fd有買？ 我FG個陣供左就算 反正5年
之後靠自己轉工/升職
踏入廿尾/30歲 就儲多d錢

19歲有玩開股票本來有5萬鬆啲 但去完旅行買新電腦依家得返皮幾而家等收息拿零用錢

更正唔記得咗而家已經係2020年 唔再係19了

我20得萬零蚊好慘
不過嗲哋有幾千萬

31歲 40萬

26
戶口100萬
出面差我街數100萬
物業200萬
白手創業

28歲，戶口唔夠7萬，嚟緊月頭又要交租，清信用卡

cls 有5位數咁多上連登曬命

23歲

0

..有咩好抱怨

再講 四萬定四十萬都買唔到樓架啦

留返黎醫肺炎啦

一個月卡數三皮幾

我都係,希望今年可以達30萬

17碎
十五萬

有公屋住
仲同你地班戇鳩港豬儲錢買樓咩

邊隻保險

好正常啫
當你22歲大學畢業，做咗一年嘢有4萬，已經唔錯

加油 keep住咁生活
社會總係要有唔同階層既人
支持你

個個都同你差唔多
有乜特別？

其實呢個位先叫正常

5年一供完馬上攞 唔睇好可以攞得返本金

其實你地戶口究竟有幾錢

點解會覺得曬命

你搵13-4k

每月儲3-4k 一千都有 4皮啦

咁多人活係貧窮線下？

有你都唔知啦
我記得之前網上流出過PTGF名單 勁多女仔 多到你唔信 入面仲要好多係你口中「正正經經」既女人

有fd返左一年工

每月家用5000
每月拍拖5000

人工萬中
我都好懷疑佢究竟有無4皮野 當然我無問

香港就係咁K型
一係向上,唔得就向下
中間最慘

29 -20萬 失敗過你

係得香港人先個個諗住向下游 攞公屋

向下容易啊嘛

加油

24歲 戶口有2萬9

18歲 上個月買中tesla 三日變左千萬身家即刻Quit U
包緊幾條女日日瘋狂中出

破產法庭知唔知

能超越自己的只有自己

即係咁
如果條女係成日去蒲 老江湖格
咁你覺得佢係雞係合理推測黎既
但有d女仔正正經經有份正當職業
平日同佢溝通都覺得對方係乖乖女咁或者有正常既道德觀
但你又偏要係毫無根據既情況下
覺得人地一放工就走去做雞
咁成件事係好不可理喻
個樣正常毒撚但走去叫雞既男人更加多
咁係咪個個男人都係雞蟲?
你係咪ff所有女人都係雞 所以就合理化其他男人出去叫雞既行為

咁你女仔朋友係咪全部ptgf
定係你冇女仔朋友
定連朋友都冇

窮有窮嘅濫
有錢嘅又有佢地嘅蒲
你唔知姐
關圈子鬼事

圈子唔係淨係用家庭收入黎界定既
窮人有mk圈子
亦都有毒撚圈子
除左家境之外 性格價值觀好決定你會入咩圈子
有d女貪錢既 鐘意買名牌 show off但家境又好一般既 成堆女圍埋一齊 呢d圈子你都知咩事啦

26歲 50萬到

25, 失業, 戶口$0, 冇女

依堆人佔好少數者

正常水平黎啫

24歲
當年第一份工15k,月儲8000$
第二份工20k,月儲12-13k
兩年前鄉下發展收地賠償，而家有大約400萬儲蓄

23歲仲讀緊書 得8皮，但另外仲有20皮學債

不過我爸爸香港有兩層樓，深圳仲有層藍山樓仲有架波子同百萬寶馬，唔係mk仔拎黎曬命個d垃圾舊款

23歲得十萬左右
幾時先夠首期

今日係3月1日 8000幾蚊卡數戶口3000
21歲

22歲 allin社運 每日食屎

我冇話佢曬命 我係多過佢
咪話佢失敗 有咩問題

跟本咁先係正常

好撚廢

股市輸左120K

利申：28，儲落既錢差唔多輸左8成，所以你已經算好好

冇錢係指你連食住都有問題
你用李嘉誠咁嘅財力嚟比
有病去睇醫生啦你

你要去叫雞就叫，冇人阻止到你
你有膽就同哂屋企人同朋友講你去叫雞好正常
上網鳩嗡就叻，現實你夠膽講？

講乜撚嘢公平
你冇錢冇樣冇資格講公平
現實就係咁，清楚未？

所以我放咗好少落去，話有3% , 放少少當贏通漲

義氣真係唔可以當飯食
一個由細一齊大嘅親人走想歪路
幫佢還錢佢覺得係應份
仲話我地一家欠佢
已經覺得佢冇得救
幫佢還錢只係繼續縱容佢
佢想連我剩低嘅錢都拎

咁佢咁衰你仲幫佢， 是你on9

30歲積蓄5萬都冇

29歲得60k。。。好失敗

冇啦，幫佢還個26萬真係完咗
家姐有事你好難唔幫
幫完我當同佢斷咗關係
已經咩都同佢講過，佢仲係唔聽
就只能由佢自生自滅

咁親家姐就無計啦

親戚無可能幫咁多

已止蝕？

今個月終於的起心肝一出糧就草起2萬蚊先 迫自己唔準大洗

新年利是儲埋都唔止4萬喇
你係咪好大使 ?

24 多你小小

22歲 1.2m左右

萬二蚊呀你想講?

戶口1200$

有2層私樓收租

我都係23 3萬幾
樓豬咁成功

23歲 十萬左右
仲有份保險十幾萬, 隨時拎得

巴打努力工作/進修

工都未搵到呀仆街

FG

yes岩岩外國畢業

無工番睇住積蓄愈黎愈少

每月儲幾千都唔知為咩，樓又買唔到

24歲50萬
每個月出糧找完卡數
留幾千蚊自己洗
其餘攞哂去做定期

積少成多，20歲 當4k1月， 1年5萬
10 年50 萬
到30歲果陣就可以在連登鳩威

問30歲得50 萬是否好慘

25歲40萬⋯

25歲
定期26萬
活期5萬
股票6萬

負債25萬（無息政府錢，攞嚟做定期，淨賺）

信用卡現金透支提款好貴喎
手續費都4%，未計信用卡息口30%年利

明知之後要俾某個數，點解唔正正經經去借錢呢

same好彩啱啱交完最後一期學費 少咗忽肉

其實點欠廿萬卡數
舊數未清，咁點簽新數

定佢有廿萬額？
要月入幾多先有廿萬額

你借額幾多？
呢30萬，實際係用咗幾多，幾多係息

24歲 兩萬儲蓄 十萬欠債

24歲，成副身家得3千，差2萬卡數未還，唔好亂同人比較

30歲仔 總負債120萬 有無人失敗過我

其實㩒下計數機，對下定期同儲蓄保條數，就知儲蓄保on撚鳩
最多係多過定期少少
但「保險公司」vs「銀行」嘅信用值都唔只呢個數啦
定期係每年決定續唔續，儲蓄保一hold就hold你十幾年

你叫我估3年後我要用幾多錢都唔知啦，仲話十幾年

星期六 送你一場波水 要唔要

保險我都2千幾一個月

24歲 做野兩年 30 萬 公屋囡

幾錢1 Q?

25歲 2000蚊月光族

22歲做咗4年嘢，積蓄60萬，儲夠100萬就環游世界

巴打碌左咩 今期要找兩萬咁多

28 30萬
見身邊班廿頭已經20萬

我唔洗交家用
26歲 60萬

唔洗交家用真係差好遠

19
得返3000美金

買左D電腦產品
其實可有可無 心癮

姐姐

26歲負債30萬，銀行無錢
人生贏家

又曬命！屌你老母！

樓主好有錢
可唔可以接濟下我

23
$800

而家啲銀行取消晒啦

巴打我都係

23歲, $0

買5仔升可以放,儲蓄保無.....
就咁彈性依點都輸左
再講人有三衰6旺
唔好彩,有咩事頭幾年拎返出嚟又係輸

20歲 户口5000
返緊學做pt
每個月儲得幾百蚊
個個月一病直程儲唔到錢

已經好過好多人啦

普通病 去政府門診 50蚊
一星期藥,我之前睇醫生花左5000蚊以上每次開得3日
依家唔知藥屎定細菌勁左
平均要睇2次先搞得掂
唔係普通病既話當我冇講過

有咩事都可以救自己先
或者去旅行都要錢啦

25歲積蓄200K

覺得自己渣ga

24歲 戶口一萬

5000蚊以上？
Ching 你比人呃？

我身子弱 睇開家庭醫生就唔轉啦
不過thx

你用既錢叫財産，你唔用既錢叫遺產

24欠責3萬
因為炒股輸咗30幾萬

不過信用卡真係一個好大既陷阱, 除非你有MARK實, 否則都真係小心D

25
積蓄得12萬
好想賺大錢去移民

same here

其實點解
我用信用卡除左賺rebate同買本身要買既野
都唔會無啦啦大洗左

通常買d咩

開頭氣管炎,跟住睇左2次家庭醫生
都未止咳,當時我的確有飲凍野,諗住普通咳姐
之後轉睇另一個家庭醫生,點知係廢既
2次都話普通咳
諗住西醫唔得

睇中醫話寒咳,洗左1000蚊都未好
之後就買中成藥食下.最後再去睇第3個家庭醫生
點知原來係氣管炎 睇左2次就好返

有部份西醫都好廢,睇唔到你咩病...搞到中間浪費錢

睇一個定力姐

回想我23歲時先剛剛ASSO畢業, 4萬蚊都唔知有冇
不過十年後有100萬+
我已經算廢...身邊有人已經做馬主, 老細 (特別係中5畢業果D)

有感而發

做左6年野, 人工不斷升, 但積蓄係龜速上升

btw, 有買保險同還學費, 佔左我全年收入約15%

正垃圾，24歲時已經200幾萬。

有咩同破產官講啦

你地有冇習慣每月盤點

我會每月月頭打張excel表，記低有幾多現金、銀仔、存款、定期、未付帳項
但唔會每日記低每單消費

岩岩申請信用卡, 還min pay, 幾個月後發覺唔對路CUT哂D卡
到個人定番d, 先再申請番

三泛中哂 月入60k
户口8m 22歲

28 今日380K,個市仲日日跌緊
搵13K比4K家用
feel到就黎失業

我23歲果陣銀行長期$100都冇
仲差grant Loan 十幾皮
所以你最少已經叻過我

我加加埋埋差唔多20張信用卡